有冇人有用tempur 連登枕頭？你地瞓高定低果邊？有冇用枕頭套？

唔該，諗緊係咪唔用得頭套同毛巾墊一墊

你自己兩邊都瞓下咪知

訓高個邊
頂住條頸, 不過有時都頸痛

官方講法

Symphony?
我訓少啲斜位個邊，唔用原裝枕頭套，用個闊身枕頭套，等啲棉可以鬆啲，我覺得咁樣好訓啲

高

Tempur定tempur pedic
丹麥tempur d 料靚過tempur pedic

我以為產地唔同所以唔同名咋

用緊millennium 好舒服

symphomy 高個邊側訓

millennium 平訓

Pedic呀
原來要瞓高果邊

你地笠唔笠枕頭套同鋪條毛巾係面

瞓高果邊？

打手枕頭

Millennium 得一個位可以瞓

有用防水枕頭套加枕頭袋

我果個冇送頭套既

唔啱香港用

凍天都好d
夏天太林，訓頭一分鐘好舒服
之後越來越低

有無人amazon買? 鬼佬評價話有化學味

就係果度買
未開

上年買左 ORIGINAL L 瞓高果邊 有用套 愉快試用中

訓高個邊

用緊呢款2個月 側瞓開 巧c伏

開未

原來有關係？？唔怪之得最近枕頭挺身咗